有無人HKBN上唔撚到網

屌你老母HKBN

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

我都上唔到

屌講乜撚嘢五大訴求